［ 何君堯 ］ 問連登 人帶出乜含意喎！

祝佢全家早日 ⋯⋯⋯⋯（昨文題）